====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: commerces , bureaux , loisirs au sens large donnent , pour l ' essentiel , à la ville son caractère propre , son attrait , et finalement son " âme " .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

